有無人好鍾意自己份工？

返工返到唔知為乜
做緊唔係自己想做果行 個個月等月尾出糧
太多負能量想睇下啲正面故事
有無巴絲係鍾意返工覺得好充實？
介唔介意分享下你嘅故事？

好撚鍾意返工
返緊嘅工作又可以服務大眾
公司又係國際具代表性
作為公司嘅一分子都自豪

公務員？

份工悶不過同事岩傾好玩既話一樣彌補到工作性質

福利類似，但係私人機構

點先搵到份自己中意既工

不停咁嘗試

咁撚癲應該係保險/倫敦金

m記